睇完Bleach結局真係覺得意猶未盡

當年日日追 同朋友討論邊個邊個卍解會係乜 有咩能力真係好正

一齊黎ff自創未出過嘅卍解

我先

平子真子

始解 逆撫
能力係將敵人視覺感官上下左右前後顛倒

自創ff :
卍解 （未諗名）
可以將敵人所有感官都顛倒 例如觸覺 即係冇俾人斬會覺得痛苦不堪 要俾人不斷斬先可以暫時舒服
外型冇變 本身把刀有個圈可以轉轉轉已經好型
可以一邊轉一邊係圓心放虛閃

中二病發作

做咩姐你

on9仔

你幾歲呀?仲咁ON9嘅?

E套都想上神枱？